John tsang好波！

唔論政治立場，呢條片真係拍得高質，係香港人都睇到心噏。

佢做左其實仲慘 而家就話有泛民支持下 到時真係要做野 就由而家咁高民望趺到仆街

唔覺
只係一班人坐係到鳩吹